## Цель проекта:
	1)Создание торрент-клиента
	2)Получение теоритических знаний по языку C++ и фреймворку Qt
	3)Приобретение опыта разработки реального проекта
	4)Наработка опыта в таких рабочих сервисах как Jira и GitLab

## Требования к торрент-клиенту

### Обязательные пункты:
	1)Возможность скачивать файлы по протоколу BitTorrent
	2)Кросплатформенность на десктопе
	3)Красивый UI
	4)Возможность подстраивать UI под пользователя
### Необязательные пункты:
	1)Версия под андроид
	2)Возможность генерации .torrent файла для скачивания пользовательских файлов